女朋友肯同你捱窮 先係真愛

我屌你老母死臭雞

我入黎就係想睇邊撚度會有女人肯為窮撚付出真愛

有女嘅扮下窮先
睇下條女仲同唔同你一齊
肯就應該係真愛

一定啦

香港地有錢就有靚閪屌
窮撚柒頭 比人告阻街

班臭雞駁唔到

本身拍拖前一般夠用，有女朋友後用好多錢。
真係同佢用到窮啦，佢就有籍口搵第二個。
吸血鬼

真係窮既可以點扮？

如果一段關係只係單方面付出，其實唔健康。

我唔知其他地方係咪咁，我見香港好多都係咁。唔賤嘅唔愛，唔好嘅就愈唔捨得。

我自己拍幾次拖九成都係咁，另外嗰一成見到佢有付出後
原來人地付出嘅感覺係咁窩心。

港女就係奉行男仔比晒 呢個on9制度

唔好話錢先，連感情都要男方優先，佢就可以慢慢由無feel變成無feel

窮撚學咩人溝女啊 放過個女仔啦
利申 窮撚

屌你 放開個女仔 等我黎啦 死窮撚

你好撚多錢咩
想問你收唔收契弟

未結婚都唔好俾條女知你有錢

拍拖先至可以捱窮
到左結婚年齡仲係窮撚, 佢就好易會走

好驚條女出到黎社會變晒質 變拜金女

係一定會，唔使驚
除非你好上進

拍左幾次拖個女仔都唔介意我窮

你遇唔到唔代表冇
但其實肯又點，代表d咩
真愛又點
會珍惜咩？

你老尾自己廢又瀨鳩人

點解散？你唔識珍惜佢 ？

遇到真愛？